《無聲絕境》好正咁

睇過兩三次佢預告(睇其他戲前)
真係睇到閉氣
到時睇套戲嗰陣可能窒息死鳩埋

強烈推介！

驚trailer好但正片甩轆
都係睇定啲先

呢套我會睇
睇完同你講會唔會甩轆

我都驚驚地，最驚係呢種成套都好靜，但係忽然大聲既戲
不過睇落預告呢啲位都似要佢地人類自己唔小心發出左明顯聲響先至會觸發，相當易防過其他shock位？

防係易防
係個緊張感好勁
套戲好唔好睇唔知，個預告真係緊張到我呢

睇過套戲講被欺壓既聾啞人士，成套戲對白唔夠五句，睇完好大壓力

印象中係《性本無言》

有啲興趣
Thx
連登多啲你呢啲高汁會員就好喇

呢套我都有睇過，唔係完全0對白

太耐唔敢肯定所以話五句唔夠

連登少認真Post

jim halpert

就嚟上喇
啱啱又睇多次預告

早排睇黑豹時睇到
果種壓迫同緊張感

12/4 上

感覺上好似之前套don’t breathe

Don't breathe 對人
呢套對怪物

聽日有場

結局

我都睇咗
如果真係咁，好難想像會變到戲入面嘅情況

求劇透

唔啦
我Topic冇打含劇透

一陣睇，希望唔會失望

唔好買有聲野食入去睇
會精彩啲

頭先見陰詩咒早二個鐘上畫先就睇左先，無聲絕境過幾日先睇

睇到抖唔到氣咁濟

我都好多位閉氣

兩公婆一齊拍好SWEET

睇完now係咁深呼吸

Devil Wears Prada個時覺得佢無咩特別
點知依家d戲愈黎愈掂 ，反觀Anne真係得個樣做咁耐都無咩進步

唔記得講
隻怪物整得好有心機

我都係鍾意don't breathe多啲，呢套啲bug有時破壞咗個氣氛

我鍾意呢套
Don't breathe 阿白頭佬勁到離晒譜

無想像中咁好睇
imdb 有成8.幾
我覺得值7.5

氣氛係okay
但唔鐘意突然大聲嚇你個啲
同埋有啲短...

完全唔同意anne冇進步
由佢passengers, Les Miserable 到近啲既interstellar, the intern 等等睇得出佢收放自如 得心應手
同死基佬對戲帶出既感覺好舒服好正

呢幾年啲高水平驚慄片我咁排：
get out>don't breathe>a cure for wellness>a quiet place

見到佢即時諗起異形

我想起了生化危機的怪獸

同意

氣氛好ok,真係會緊張
但劇情有d差

睇完有好多bug 位

係
叫做氣氛好好

最尾真係

好麻麻
Concept同World War Z差唔多
但World War Z高好多班

個結

想問最後有無彩蛋?? 會唔會佢地一家人開開心心生活 突然又有其他新怪獸

我冇留低睇

咩撚野氣氛好好
垃圾就垃圾
我睇你同怪物對峙
你就係咁親子對話
比主角一家嚇仲多過隻怪
劇情完全靠on9推進
衫袋可以out起木釘
果頭死左個妹呢頭仲未熟性去離家出走
放低大肚老母
都唔講d怪選擇性失聰果d

好心咁好題材就寫好d
網上又多打手成4.幾分仲要勁過挑戰者
早幾年果套外星生命都好睇過佢

我留到最後 冇彩蛋呀 我以為有tim